In glans mijn metgezel plotseling klaagde over misselijkheid en dorst en besloten we om te proberen een van de huizen.
Het eerste huis hebben we, na een beetje moeite met het raam, was een kleine halfvrijstaande villa, en ik vond niets te eten in de plaats, maar sommige beschimmelde kaas.
Er was echter water te drinken; en ik nam een hatchet, die beloofde om nuttig in ons volgende huis-breken.
Vervolgens hebben we overgestoken naar een plek waar de weg naar Mortlake.
Er stond een witte huis binnen een ommuurde tuin, en in de bijkeuken van deze woonplaats vonden we een opslagplaats van voedsel - twee broden van brood in een pan, een gebakken biefstuk, en de helft van de ham.
